罷緊工嘅你，返緊工嘅你，唔撚知做乜嘅你，請做靜觀！

要打持久戰，我哋要有健康嘅精神狀態

如果唔係就好易做錯判斷，咁就變豬隊友嘞

呢兩個禮拜我哋吸收咗太多真嘅假嘅資訊，參加咗好多人行動，我哋需要休息一陣

我好想喺度推動大家一齊，每日做靜觀（Mindfulness）

咩係靜觀可以睇以下呢段片

有研究指出，有持續進行靜觀習慣嘅人，大腦嘅灰質會增加，對人嘅同理心，耐性都會改善

另外一個重點，係可以改善睡眠質素，令身體健康啲！

呢度另外有一篇長文講靜觀

咁靜觀點做呢？
其實真係好簡單
1. Set好Timer做1分鐘 (可以唔止1分鐘，但建議啱啱開始可以由每日1分鐘做起）
2. 坐好，雙手放喺大腿上
3. 合埋雙眼
4. 慢慢深呼吸，將注意力放喺
-- 鼻哥窿上面，感受下吸氣同呼氣鼻哥窿嘅感覺，或者
-- 腹部隆起同收縮嘅感覺
5. 重複4. 直到Timer響

當你深呼吸嘅時候，可能會諗起好多嘢Side track你嘅注意力，但唔需要緊張，只要當你察覺到自己分咗心嘅時候，慢慢返返去鼻哥窿或者腹部嘅感覺就可以嘞

大家趁而家放飯，留一分鐘時間畀自己做一做

咁係我叫大家去做去練習，咁我又好簡單講下我做成點

我係前年開始知呢樣嘢，嗰時我經歷咗一啲好大嘅問題，有啲Depress，個人情緒好唔穩定，同埋好容易焦慮

當我去每日都預啲時間（我有空檔就做5分鐘）畀自己去深呼吸嘅時候，發覺個人會覺得平靜咗舒服咗，同埋會對啲事冇咁負面

人一冇咁負面就開始識諗解決辦法，或者識得去接受啲嘢

我都有去14年嘅雨革，嗰時我係好暴躁同好神經質，好容易會受人分化

但今年我覺得自己係理性咗，對人有多咗同理心！

我女朋友都話我同兩年前唔同咗好多，希望我哋都可以Be a better man!

三點三，嚟個深呼吸先

就收工嘞，深呼吸先執嘢走

將注意力擺鼻窿上面 以為係鼻頭

我再望一次都諗會唔會有人咁理解，Sorry巴打

唔緊要 我諗係我膠左

臨瞓前，一分鐘，做一做

用緊個叫smiling mind嘅app
入面有唔同嘅programme 有人聲guide住

通常英文app都要subscribe 先有多人啲function
反而newlife 330同心導遊唔使錢又有唔少嘢可以試

食晏嘞

睇林鄭記者會嬲到
唔做下靜觀都唔得

收工好攰

你個名

Support

好有心呀

一齊做
1. Set好Timer做1分鐘 (可以唔止1分鐘，但建議啱啱開始可以由每日1分鐘做起）
2. 坐好，雙手放喺大腿上
3. 合埋雙眼
4. 慢慢深呼吸，將注意力放喺
-- 鼻哥窿，感受下吸氣同呼氣鼻哥窿嘅感覺，或者
-- 腹部隆起同收縮嘅感覺
5. 重複4. 直到Timer響

同meditation係咪一樣

可以咁講

早晨

飯氣攻心

好好預備聽日

呢排工作上有好多煩心嘅嘢 所以都開始試下靜觀 睇下有無咩幫助

兄弟要爬山呀

噚日大家辛苦嘞

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

返工

不忘初心，每日推一推

呢個真係好有用

係咪即係冥想？

早晨！返工練一練

唔知點解我一set timer就會精神緊張
好撚驚個鬧鐘會響
嗰1分鐘之內不停擘大眼睇下幾時完
然後喺佢響幾秒前快手㩒熄佢
完全做唔到靜觀呢樣野

我有時都會㗎

咁你可試試下掉返轉
放鬆->吸一次氣就數數字->呼氣

例子：
吸氣(1)->呼->吸氣(2)->呼->>>吸氣(10)->呼
重複幾次

或者可以用Calm, headspace, 心導遊或者newlife330呢啲apps去帶住自己做

咁應該會容易啲手

食飽飯練習咗先做嘢

呢排太多妖孽

推介headsapce
有興趣不如入呢個post傾？
放Lunch嘞，一齊做做呢個運動先